{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur loom"},{"text":"Olen tuntud oma armastuse poolest teatud p√§hkli vastu"},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee joomiseks"}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"M√§√§rin ja armastan hiiri taga ajada. Nurrun siis, kui olen √µnnelik. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √ºhine majapidamise lemmikloom"},{"text":"Armastan juua piima"},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida"}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Vooder!\". ja liputa mu saba. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida"},{"text":"Olen sageli lojaalne kaaslane"},{"text":"Naudin tagaajamispalle"}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu hobune, aga ma ei ole"},{"text":"S√∂√∂n rohtu ja lehti"},{"text":"Minu muster aitab mul maskeerida"}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja armastan s√º√ºa banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen seotud inimestega"},{"text":"Elan d≈æunglis"},{"text":"Koorin oma toitu enne s√∂√∂mist"}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen tuntud kui d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pea √ºmber lakk"},{"text":"Olen kiskja"},{"text":"Olen j√µu ja julguse s√ºmbol"}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Maa k√µrgeim imetaja"},{"text":"Minu lemmiktoit on akaatsialehed"},{"text":"Elan Aafrikas"}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Elan ookeanis ja mul on kaheksa k√§tt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma saan v√§rve muuta, et sulanduda"},{"text":"Pritsin tinti, et ohust p√§√§seda"},{"text":"Elan korallriffides"}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Vadistan ja munen. Elan k√ºlmades kohtades. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei saa lennata, aga ma olen suurep√§rane ujuja"},{"text":"Elan Antarktikas"},{"text":"S√∂√∂n enamasti kala"}],"options":[{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"Penguin","isCorrect":true},{"label":"Polaarkaru","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen roomaja, kelle seljas on k√µva kest. Liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin elada v√§ga kaua"},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa lehtrohelist"},{"text":"V√µin pea oma kesta tagasi t√µmmata"}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm ega lumi. Aitan √µitel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Taimed vajavad mind."},{"text":"Olen p√§rit pilvedest."},{"text":"Ô∏è Olen m√§rg."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Dew","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen kuum ja s√§rav ning kaon √∂√∂sel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Aitan sul p√§eva jooksul n√§ha."},{"text":"‚Üë Mul on v√§ga soe."},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen taevas."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Vahel toon vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lambad."},{"text":"Ô∏è Olen tehtud veepiiskadest."},{"text":"Ô∏è V√µin p√§ikese blokeerida."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Lohe","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Tulen talvel alla ja olen k√ºlm ja valge. Sa v√µid minuga lumememme ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√ºlmunud vesi."},{"text":"Ô∏è Kukun taevast alla."},{"text":"Lapsed armastavad minuga m√§ngida."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen tugev, keerlev tuul, mis v√µib tekitada kahjustusi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on keerlev kuju."},{"text":"Ma v√µin majad maha l√º√ºa."},{"text":"Ô∏è Inimesed v√µtavad minu eest peavarju."}],"options":[{"label":"Breeze","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Vihmahoog","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen v√§rviline kaar, mis ilmub peale vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"Ô∏è Ilmun peale tormi."},{"text":"‚ñ´ Olen optiline ja meteoroloogiline n√§htus"}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"P√§ikeset√µus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihmapiisad, mis taevast langevad. Ma v√µin olla √ºsna raske!","hints":[{"text":"Olen sademete liik"},{"text":"‚ñ´ Ma v√µin olla v√§ike v√µi suur, m√µnikord nagu golfipall"},{"text":"Vahel teen haiget, kui sulle peale kukun!"}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen m√µ√µdupuu, kui kuum v√µi k√ºlm miski on. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Arstid kasutavad mind, et kontrollida, kas oled haige"},{"text":"V√µid mind m√µ√µta Celsiuses v√µi Fahrenheitis."},{"text":"‚ñ´ Olen see, mis √ºtleb, kas vajate jopet v√µi l√ºhikesi p√ºkse."}],"options":[{"label":"Temperatuur","isCorrect":true},{"label":"R√µhk","isCorrect":false},{"label":"Niiskus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen suur √µhukorpus, millel on kogu ulatuses sarnane temperatuur ja niiskus. M√µjutan ilma.","hints":[{"text":"V√µin olla soe v√µi k√ºlm, kuiv v√µi niiske."},{"text":"Ô∏è Katan suuri maa- v√µi veealasid."},{"text":"Liigun ringi ja toon erinevaid ilmastikuolusid."}],"options":[{"label":"Jet Stream","isCorrect":false},{"label":"√ïhumass","isCorrect":true},{"label":"Ees","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Ma olen piir, mis eraldab kahte √µhumassi. M√∂√∂dumisel juhtub erinevaid ilmasid.","hints":[{"text":"Ô∏è V√µin olla k√ºlm, soe, statsionaarne v√µi okludeeritud."},{"text":"Ô∏è Vihm, tormid v√µi puhanguline taevas v√µib juhtuda, kui m√∂√∂da l√§hen."},{"text":" Meteoroloogid uurivad mind ilmaennustamiseks"}],"options":[{"label":"Atmosf√§√§r","isCorrect":false},{"label":"Kliima","isCorrect":false},{"label":"Ees","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}}]}